一出建興暴雨瀉

排著長龍又不想貼近些

我影幅相 po上連登 卻on9自爆

一出建興遇記者

多少唾液留在龜頭

暴乳谷出輸精腺
露了龜頭

又再深喉
好似正的

望見檢測的女士前來踢竇

猛著衫褲避往最近那出口

IG太多肥老雞，尋求巷戰來快慰

洗樓兩字 情慾心頭 㩒鐘仔的境況變了懷舊
記者守護了 建興的歷史 最終這片段完了

不可按奈沉住龜頭 妓女吹蕭般演奏為我深喉

IG太多肥老雞，尋求巷戰來快慰
害怕下班等很久的車 排隊兼帶雨遮

一出建興遇記者 排著長龍又不想 貼近些
擦過的肩 發現看見 那熟悉嘴臉

沉默對望在這幾秒 亦有簡單問好 不過少
然後再次說告別 像重遇那天

多少唾液留在龜頭 暴乳谷出輸精腺 又再深喉
望見檢測的女士前來踢竇 猛著衫褲避往最近那出口

洗樓兩字 情慾心頭 㩒鐘仔的境況變了懷舊
記者守護了 建興的歷史 最終這片段完了

專心看車外遠境 嘈雜人群極知多 惹塵埃
我卻走失 遍尋腳印 欠冥中指引

如若結局是可改變 願我好好愛她 逼切點
重遇再散也夠絕 但嫌路太短

不可按奈沉住龜頭 妓女吹蕭般演奏為我深喉
望見她的身影已無法佔有 我未有想過絕望看她走

分手兩字 情絕不留 為愛傷心的聲線變了懷舊
愛不轟動了 什麼都嫌少

心酸往事停在心頭 夜雨觸發這景致令我憂愁
望見她的身影已無法佔有 我是再不要絕望看她走

即使告別仍舊守候 但我傷心的聲線已變懷舊
愛不轟動了 什麼都燃燒 最終這片段完了

街邊太多人與車 繁華鬧市人醉夜
害怕下班等很久 懷念很久也不夠

有種感覺白字唔洗改

咩歌?

敦倫道

改
無著底褲 好似好啲

10個字變左11個字?

Lm等成首

TG太多人與淒

力拔山兮氣蓋世

三樓會車又會奶